Main basse sur  les joyaux pétroliers  de l’Union soviétique

        Roman Abramovitch,  le plus secret des oligarques — 2/6 — Orphelin, l’homme d’affaires a commencé à bâtir sa fortune à  la chute  de l’Union soviétique. Une époque dorée où tous  les coups étaient permis. Surtout  les plus périlleux
